{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소백산가는길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、未成年者やペットは入室できませんし、人数が追加される場合にはペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺の施設を利用する際には毀損と紛失の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキューを利用したい場合は、使用時間や場所などの注意事項を熟知する必要があります。 IPTV/WiFiを通じて客室内でインターネットを利用することができます。 周辺にはダリアン渓谷があり、距離は235mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "予約の際、未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合にはペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の上限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺の施設を利用する際には毀損と紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える可能性があるので避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用したい場合は、使用時間や場所などの注意事項を熟知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じて客室内でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはダリアン渓谷があり、距離は235mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 456
    }
}